覺唔覺youtube條偽韓大陸仔d英文教學廣告好撚煩

阿叔我英文洗撚你條煩閪教
can you speak english?
我屌你老母乜撚野場景嚟？笑點係邊？

who?

啱啱搵到咪 click入去 幫佢賺views 成日廣告見到

佢係支那仔 定新加坡 馬來西亞呀

廣州出世 移居外國

別分那麼細

佢啲片又成日踩英文唔好用唔合邏輯
但又教人英文

好煩個樣又唔討好

覺

覺，好難受

網絡小丑 賣笑多過似教書

好煩又唔討好

大陸人美國長大

好撚嘈..
睇過一條

同阿滴真係差幾十皮

Ching借個位嚟

東方任

白粉報不了

好尷尬
完全唔知笑點係邊

點解唔裝block廣告？

電話冇

大陸仔嚟？
又唔係講得好

好煩
同埋唔覺得佢d英文好聽